去大阪160000yen夠唔夠 2個人5日

剩係洗費食野
仲會碌卡 如果買貴野

夠 搭車食野

乜鳩都未plan

唔計住，唔食貴野嘅話應該夠

成萬銀港紙夠啦
如果你地唔係shopping為主
交通可以睇下有無day pass適合

酒店機票一早訂左

仲留意緊 不過得番一個月好快過

我諗都係濕平，夾公仔多

定力唔夠 夾公仔好快燒哂D錢

日日食七仔都夠既

實夠

飛田玩兩轉都冇左啦

唔夠，預五十萬円啦，唔包碌卡

濕平多多都唔夠 觀光睇風景 我諗洗剩60000yen

濕平買貴野有卡

跑極都2 3 點贏

夠曬啦

唔食貴野應該夠的
上次我都係同條女去行埋藥房廿萬
冇食好貴既野岩岩好
包埋酒店可能就窄D

會唔會夾窮

緊係唔夠
上次我一個人喺日本淨係食都差唔多30000羊一日

唔夠 一晚住宿都比唔到

住宿訂左酒店

十萬yen都夠啦

上次去日本 2個人7日 用得30000日元 現金
其餘碌卡

最後唱左24萬yen
剩係食應該夠

乜撚都夠

我上次去兩個人都係24萬
買埋手信就用晒了

夠

痴線你點用?

餐餐食好野?

食左兩餐神戶牛咋
仲有唔知幾多¥夾公仔

睇下你買幾多啦，240000都夠既，如果一男一女
上個月帶左400000五日用晒
日本真係好邪惡

我一個人都唔夠洗

窮遊預每人1萬港元

有卡買野

夠哂啦 除非你餐餐食和牛姐

唔計住宿一人8萬yen夠啦
掃貨碌卡的話

連機票酒店都夠

前幾日去東京6日都係洗左7萬yen

我3000蚊港紙過左十一日

夠啦
仲有信用卡
一定無問題

100000yen小弟係四國都玩到9日,交通費用應該仲貴過大阪,中間食左2餐貴野都夠用
比你參考下
你應該一早check你行程既交通就知夠唔夠用
唔使太detail,例如除左大阪仲去唔去京都/其他市
果d車錢計一計

再上一次去大阪直頭用得60k yen 10日

當lunch+dinner=5000 yen*2人,都係50k yen
你仲有110k可以用,其中35%係交通(唔搭的士),同埋景點入場費之類
都仲有好多用

上年去左9日都係用左70000yen 到

全程已經唔慳見到咩想食就食

兩晚飛田新地

完

我都係12萬yen

上次同FD去，唔計酒店同機票都係12萬
12萬入面包一晚一泊二食(3萬yen)

好似仲有多幾萬閒錢買鞋買figure

我係咪唔識洗錢？

想舒服d咪30萬yen

兩個人去8日唱11萬yen呢

每人每日
住起碼一日預5000YEN(+-1000)
車費真係睇去邊，京都東京市內幾百YEN一日，但遠少少隨時>2000，預2000
食就朝早預500，中午夜晚預1000=2500

完全唔計買嘢同觀光入場，每日都要預差唔多一萬